「重要」新屋嶺中心 40個傷呀！！！

頂你。比人捉左去新屋嶺 有成31個送院，有啲骨折呀！佢地無人理無人講，你班友淨係識丁madam大媽

屌佢老婆
黑警死全家

請正名為新屋嶺集中營

一定要推

屌

定死線
然後升級

黑警死全家

Push

警察虐待疑犯呢單野可以煲大佢

推

叫豬肉佬留返啲豬紅比我先

死黑警

黑警一定要全家死清光
世世代代做中國人

酷刑狗

推！ ！ ！

究竟幾時可以麻包袋

係咪要咁賤呀屌

煲番大呀

721

推爆佢

！搞大佢

Popo必須全家警地獄

up

黑警死全家！
冇一個係無辜架

講左好耐但無人敢做
全部人都等緊

push

推推

721 811

DLLM!!!!死全家！！！

幫手推

不推不是人

屌你老母黑狗

Diu

警察死全家 禍必及家人

Fuck you popo

點解好似扣左咁耐咁嘅.....？

血債血償

無cam無盛一定打到傻

DLLM!!!!!!

又用酷刑

開記者會！要公諸於世呀

推

黑警冚家鏟

推上國際啦

私刑狗

英文文宣 推上Twitter Reddit!!!!!!!

[size=6][實有打拉 黑警你地要還架/size=6]

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

黑社會同黑警

法治？私刑？

曾經有受過酷刑嘅朋友一定要企出黎呀！唔可以放過班黑警！！

記住憤怒

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

正名為新屋嶺集中營

而家連登個個推埋哂啲垃圾po

醫護可唔可以出嚟作證

黑警死全家！

cls 黑警

集體出黎投訴班黑警啦

Pushh

唔小心負皮咗

宜家啲人點樣

Dllm 推啊！！！

班狗暗角打人就叻

大家唔推就要俾中共民族清殺

811 交代

pish

又打到咁

追究到底

仆街私刑狗

酷刑罪

黑警冇一個係無辜
要國際將黑警列為恐怖組織

呢件事係無fact check過

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

每晚10點 窗邊吶喊
821 玩朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

出黎開記者會囉

垃圾黑警 無人性

一手料?

Diu la sing 香港警察真係恐怖分子

推！死黑警！

Diu 更多更多冇相嘅被酷刑

屌你老母

屌 乜嘢適當武力 咁多人斷手斷腳都叫適當

DKLM

Fuck u police

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

屌你老母呀黑狗

屌你老母，黑警死全族

dklm

屌佢地老母!!!

黑警死全家😡😡😡

仆你個臭街

屌你老母死黑警
有cam 都搞到個伯伯咁
真係衰撚過以前老豆老母果個年代

屌 義士

一定要查 一定有傷係可以醫生判定到係咩所致
集體告上海牙/聯合國

推上國際

大家可以點做先幫到佢哋 急

推啊屌

仆街黑警 濫用私刑

呢單真係要推

食屎狗

解散警隊啦

仲獨立調查

屌佢老婆 !!!!

屈打成招，迫佢地認哂先可以見律師

新屋嶺集中營

pusshhh

推

721元朗恐怖襲擊
811黑警還眼
我無嘢講
我要見律師
我要去醫院驗傷
我唔會解鎖電話
我唔會簽任何文件
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推爆

海牙就應該上唔到

我哋一定要贏先可以攞番公道

追究黑警

屌佢老母

唉屌

濫用私刑 佢地地頭仲唔驚..屌好撚嬲

推呀

真係要欺凌狗仔

百分比好唔尋常，一定被人非人對待

612 721 811

光明磊落

屌 當集中營？好撚嬲

死全家

搞大佢

傳真社查緊

【人道危機調查】警方近日對被捕人士使用武力情況屢遭質疑，有市民向傳真社求助，指不少被捕人士受到警員過份暴力傷害，甚至不人道對待。

傳真社正針對警方濫暴問題，以至是否出現人道危機作出全面調查，呼籲被拘捕或拘留期間，受到暴力、不合法或不人道對待的人士，向傳真社提供資料，我們需要足夠資訊，去了解不同時間、不同警署或拘留中心、不同警員濫用武力的情況，作出詳細調查。

如有第一手資料請與我們接觸，資料絕對保密。

聯絡方法：
Telegram: 9639 7479 / @FWInreport
Whatsapp: 9639 7479
Email: leak@factwire.org

呢個真係要推

真係要講聲屌你老母

Chinazi

比人捉左既義士係咪唔可以透露被拘留時既情況？

屌你老母，真係仆街黎，強姦左幾多女仔

屌日日聽班狗講大話我啲血壓都高左

新納粹

一撚定要清算班畜生

Dklm 強烈要求徹查

要推上國際！！

義士唔洗驚！講出黎好多人會幫你地

怒推

自從阿伯單野 已經無人再信你地
食屎啦黑警

其實係唔係上庭前唔講得住，要上庭拎出來打官司呢? 唔識，求指教

煲大佢

比班黑警毒打到骨折黑警死全家

痴線

612 中信毒氣室
721 元朗恐襲
811 新屋嶺集中營

推到爆啦屌你

睇完裸跑當贏？

文宣！！！！！！！！！！！！！

煲大佢啊每一個香港人

推

unfollow 狗乸
follow standwithhk_

一定要煲大佢！

解散及重組警隊
dllm

呢37個出黎一齊開記招
我地全力支持

唔可以放過班黑警

屌你老母賤撚過黑社會

狗仔狗女聽日日返學俾人打啦

黑警，黑社會你唔敢打

推呀 一齊救救佢地

黑撚過大陸你老母

Pk

搵人翻譯英文 推上國際 集體控訴

DLLM

黑社會冇腦 剩係識打人

屌佢老母！

屌你老母死黑警!!!!!!!!!! 禍必及妻兒呀!!!!!!!仆你個街!!!

係, 只得文字版冇咩人理

垃圾黑警

721 811 824 825
手足

濫用私刑

交代呀！
告到班黑警上國際法庭

Cls

推比全世界 離開同溫層

順手將資料俾各國記者、領事
等侵囝問下雜種人權問題同政治庇護

Pishhhhh

好名，酷刑狗

唉 實虐打

立即普選 否則攬炒

酷刑罪, 終身監禁

文宣做嘢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

痴撚線，點解唔係送醫院先

4:00 POPO九噏會要求公開CCTV片段

屌佢老尾

好擔心佢地仔女返學冇人同佢地講野冇人同佢地食飯同玩

世仇

推 死黑警

推！
香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉
一、徹惡法
二、非暴動
三、銷控罪
四、解散警隊
五、真雙普選
六、不落實「社會信用評分」
七、移除「智慧燈柱」
八、查721·811警官黑合作

義士

我要煲大

一定塞爆，唔夠位，要諗定升級路線

同埋要諗下阻到人過馬路啲濕鳩問題

一定要煲大佢，依家d狗係咪有病

推 義士不是condom

上熱門

push 推

屌
821 元朗
823 人鏈
824觀塘
825 荃葵青

私刑食屎狗 冚家剷啦

仆街
黑警咪走得咁易

推

之前既未FC到既30手足傷左，女手足全裸搜身

宜家開始浮面

推爆佢
班酷刑狗一定要告鳩佢地

太古個班都7 個傷啦

推，唔可以不了了之

要揾文宣向警方出份聲明

濫權濫暴

有無受傷嘅人證實入到去比黑警毒打?
證實到嘅呢單一定要煲大佢

一定要贏

必須關注

煲大佢 正一食屎狗

咪撚再睇個假波柒頭
推呢個

港男好垃圾

Push！要正視

煲大佢呀

推

但依加冇被捕人士行出黎講
唔知係上庭前唔講得定唔敢
如果係唔敢 要勇敢講出黎啊 所有人都撐你地架

黑警死全家 禍必及全家

黑警濫用私刑

佢好似話比你聽
你吹得我漲呀？

死黑警洛地獄

佢地真係禽獸不如

屌你 要幫到手足
一定要抗爭到底

721 85 811 820

推到有fc為止

黑警一定要死全家

好心痛.....

痴撚線

雖然知班狗做得出

但冇fc 我地就周圍傳嘅話

我地同藍絲有咩分別

推呀屌佢老母死黑警

821 元朗
822 中學生
823 香港之路
824 和你SUCK ＋觀塘
825 荃葵青

呢單要推

我地知要煲大佢，但真係要當時人出黎講番先得

推丫

大大力推

舉一反十
有一單有片嘅出左 其他嘅自然可信性十足
識玩少少政治好無？,

私刑 酷刑
推 屌佢老母

推！！！！！！
黑警百病纏身！！！

又私刑

唔係諗住仲j 人地
人地 係到打緊班手足 笑我地on9

屌黑警無個係無辜

用私刑 死黑警我屌你老母

推！！

全部義士仲未放出黎？

升級

黑警死全家 九族

全部干犯酷刑罪, 終身監禁

屌佢老味

821

謀殺

香港黑警老鼠不如正一垃圾！
黑警多行不義必自斃，且禍必及妻兒父母！
黑警與全港市民為敵，殘酷對待港人子女，從此以後全家將生活於恐懼中、惶惶不可終日，妻兒終日以淚洗面！

大家下次可唔可以一齊救人 唔好一見到狗就走

push
義士唔係condom!

煲大佢 推爆佢

屌你老母！！！！！！！！

要，推

新屋嶺集中營

真係chinazi

要佢地世世代代留係大灣區食魚刺身

黑警有報應。代代為娼，世世為奴。

仆街

追究到底呀

黑警死全家 推爆佢

721
811

中學生入嚟！唔係中學生嘅都入嚟！822出嚟圍爐啊

報仇呀！

dllm仆街黑警用私刑 落地獄啦

煲！大！佢！
一班會用私刑既黑警！

肯定有私刑 !!!!

傳真社
823人鏈

推動!

屌你老母死黑警

黑警冇一個係無辜的

8月11日新屋嶺54人被處理
其中31人送院
6名傷勢嚴重有骨折
警方解釋因為這些人在被捕時
有掙扎，企圖逃跑，
所以用最低武力制服
source:

集中營

一定要推
傳真社做緊野
求下大家去傳真社爆料

點解要送人返羅湖？
一齊探病？

坦白講，支那嗰隻所謂「中國特色社會主義」其實係國家社會主義 (Nationalsozialismus)， 即係納粹

都係建基於所謂大中華主義嘅獨裁主義

比狗咬左真係預左斷骨

佢地唔企出黎指證點推都冇用

清算黑警

係醫院都咁嘅樣
真係好難想像入去嘅手足會點
好心痛

我屌佢老母

全部黑警終身監禁啦

知法犯法

黑警正仆街

。

放埋你老祖入去

屌你老母 真係黑社會黎

- 掛撚住丁條整容假波閪

- 自high 話170萬人完勝

結論：前線是狗

開記招，真心

推你老味臭化西

心痛

好心痛班手足
你哋仲對隻狗乸有興趣到底有冇人性，第一個就割你哋，屌你老母

屌你老母死黑警
香港人要一世記住
係你生活工作中遇到嘅警察
佢當日係點對手足

屌你老母仆街黑警死全家

搵議員
女仔搵毛ee,
男既搵高佬
可以搵民間記者會講下發生咩事

Tui

佢哋出唔到嚟呀

屌你老母！
黑驚完全冇人性

一定要企出黎
我保你!

成世未見過波 仲要假波

叫集中營就差唔多

推到黑警終身監禁

快啲搵傳真社

一定要做大新屋嶺

我屌你老母 死黑警

對話 打七死你 一貫作風 超級魔鬼七娥

推！

屌你老母 仲用屈打成招

推，CCTV

個L個入去先比人打咁PK
你當呢丁新疆集中營啊 DLLM

呢單野真係好少人講，傳真社做緊野，有需要人士可以聯絡下佢地

721
85
811

屌打蛇隨棍上啦

集中營？屌

啲手足比人打到斷手斷腳，根據有消息人士講，傷勢嚴重過比車撞

推到警隊重組

果頭地形聚唔聚到人走唔走到 路線ok不如拆左新屋嶺佢啦 搞咁撚多野升級 一次破壞都未有

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

冇得tui
酷刑狗

煲 請發聲

係時候清算啦

推 屌

屌你老母 死差佬

送去邊境虐待 屌你老母死黑警

dllm

不要說 成立獨立調查委員會
試着說 解散警隊

你老尾

空氣推

Push 呀

黑警冇一個係無辜!

811

太過份

香港警察死全家

誓要警賊 家破人亡 妻離子散 眾叛親離 不得善終

港版六四+集中營，夠仆街未

入錯集中營？

有cam都咁，冇cam做咩都得啦

屌呢批同送咗中無分別

屌你老母死差佬

借位+幫推！

中央不斷打壓香港傳媒記者

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

唔知佢有無用音波槍傻仔針
極權國家

要推呀!!追究到底!!

今次實無cctv架啦。。。有都好難爆到出黎
有無辦法知道目前佢地既傷勢係點

香港新屋嶺集中營

行私刑唔比醫療唔比見律司
呢班警察一定不得好死

推呀屌你老母

823死線！

黑警死全家 冚家鏟

大家真係無野可以再輸

香港人要堅持呀

今晚打唔打狗

721 811 黑警酷刑
香港人會記撚住

唔好當義士係condom

仆街黑警死十次都唔夠

一定要煲大佢
721 811

死線，升級
五大訴求，一日未達成都繼續屌老母

#Chinazi
823死線

Pish

個到無Cam
成隊警狗解散 重組啦！
仆佢個街

DKLM
死黑警

狗大媽! 他們不是sir or madam

唔係本身傷架咩

有1, 2 個受害都出黎講經過, 都夠林卓廷開記者會,
問題係揾唔揾到佢地

黑警

之前有律師出黎講過，但迴響唔大，大家宣傳下

#chinazi

黑警!
禍及妻兒

香港人好有勇氣

推上國際。

屌佢老母，無用酷刑我死都唔撚信

黑警死全家
必禍及妻兒

屌，九成有私刑

推！！！！！！

齊來簽名把中共列為恐怖組織 ，簽爆可以煲上國際！

酷刑

煲大佢啦屌佢老母 冇事入去傷重出黎 根本係要打撚到滅聲

大家唔好咁善忘得唔得
要堅持到底
唔好再打飛機
我地要贏先可以真正自豪起嚟
香港人要加油
毋忘初衷

黑警，呢世都唔會原諒
人地d家人都係
因為你地根本唔係人
生你地既同你地生既
都係畜牲

死仆街黑警

哇屌你老母 咁撚顛

果個位置我地圍唔圍到？

香港集中營

一個唔關事既呀伯都打成咁
好難想像前線義士入到去會俾人打成點

禍不妻兒

可否叫佢地一齊開記者會？
要俾全世界知道黑警罪行

繼續推

仆街咁樣虐犯都冇人被捕呀？！

推到佢酷刑罪
但有條臭西律政司包庇班人渣！

人神共憤

黑警 私刑罪犯

推啊

麻包

有英籍啲要搵領事
叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

一半警隊都係知法犯法既重犯

612 721 811
612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第32日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

仆街差佬 快撚d死

做文宣啊

黑警屌你老母

以骨，還骨

開學清算

824

Hello

屌你老母臭閪，集中營呀！！

有無法律撚講下可唔可以告班狗

推到有義士出黎開記招

麻包袋！

黑警真係會死全家

Dklm

會唔會集體開個記者會，唔講案情，只針對私刑

黑警仆街

屌！當義士係戰俘

根本私刑，DLLM

白衫警犬肯肯定話比大家知個度冇細路電視

睇返銅鑼灣啲假示威者點打人啦,招招攞你命嫁,
好記得有一個直情係撻人個頭落石博.
同啲攞刀斬人既根本無分別.

香港人咁善良....
無良心果啲去曬做共狗啦

信醫院酷刑係個別事件？？？？？根本大部分黑警都會行私刑

依班義士要盡快康復，企出黎指正，你地要講大家至做到野

巴打們講得啱，而家真係回到90s，包括警察質素

我哋全港有良知嘅人都會保護你

推
點會拉咗60人
有40人都係有骨折！
上次已經有個人比佢哋打到腦出血
明明被捕嗰陣時
佢仲可以行到，講到野
第二日竟然腦出血送院
政府係咪當我地香港市民白癡？

Dllm!

清算班垃圾食屎狗

死黑警！

612 721 811 黑警屌你地老母

p

如果冇人（受傷手足/醫護）出嚟講，好難真係煲大
始終暫時手上得網上一兩篇一手料+班畜牲依家公佈嘅消息，就算全香港都知佢有打，但冇實彈
但受傷手足/醫護又有自己包袱

呢單野好嚴重
明明被捕嗰陣時已經制服左佢哋喺地下
你話反抗都唔會反抗到骨折掛！
你話會骨折OK ！咁係邊個位骨折呀？
斷估唔係胸骨骨折掛！
一定要拎醫療報告！

明明被捕嗰陣仲行得走得
第二日要送院，仲要係多個地方骨折
腦出血！乜掙扎會令到腦出血架！
香港政府要為佢哋做過嘅事承擔後果！

唉，幾時先有報應？兄弟一齊努力吧

係50-60年代呀

仆佢個街

家屬出黎講兩句

人性去左邊度？

屌，好撚嬲

Eye for HK

恐怖份子

升級啦已經會

搵女警搜身開門比男警睇？
佢真係以為以後會冇撚事？

唔知呢單野全都去德國
林鄭月娥個仔九月會點樣開學
納粹香港！納粹中國！
你真係以為你做嘅嘢會冇人知？
依家唔係30年前

應該上到國際制裁班黑警

屌你老母 又想凌虐呀伯咁凌虐被捕義士？
要求班狗交出拘留所內部所有既cctv紀錄

有無義五警又攞啲片出嚟？

821

DLLM

新屋嶺集中營
---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

冇cam

好撚嬲呀屌你老母死黑警

快啲好返 去狗狗屋企屌啲主動狗乸

解釋點解40人傷
黑警 無個好

同虐老案綁埋來煲

聽聞有義士夜晚入左去之後就話要去醫院，佢話安排緊安排到第二朝晏就

利申聽朋友講

推啊屌佢老母

冇啦 冇cctv 影到
克警做咩都得

集中教育營

推
呢單嘢可以借伯伯俾人酷刑搞大佢

光復香港 時代革命

推，記者幫追問

好撚心痛

行刑中心

推！ 屌佢老母臭化

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

有6個入左去先重傷 係重傷一早入左院 入左去先重傷一定係比班黑警打

推佢黑警死全家

黑警等天收！！！

我諗佢地被虐打嚴重過個62亞叔, 若爆左出黎仲震撼.

黑警死全家 嬲撚死人

解散警隊未

推ar

要煲大佢

推佢老母

推呀 正經野要上番曬熱門

推 黑警同政府一樣無一個無辜!

Dllm

開記招!!!!!!!!!!!!!
將事實公諸於世!!!!!!!!

集中營來了

黑警一定要入去受下

dllm push

有冇記者/編輯搵佢哋由被濫捕捉入集中營第一日開始受虐，入院，俾人告嘅過程以日記方式出返本書喺外國出版，可能會係撼動極權嘅最有力吶喊

痴L線

離撚譜

仆街
有冇得聯絡當事人

Dklm死黑警 冇cam就做乜都得

呢個仇一定要報 麻包袋都唔割

點解咁耐先爆

希望各大傳媒幫幫手 匿名訪問受害人 講番黑警係仆街行為

五大訴求，缺一不可!

不嬲都無人阻止

記者快D 去北區醫院跟進下